泛民點解咁驚面對民意 因為投票結果一定計埋藍絲嗰票

泛民打算圍爐傾完就算
就係驚咗藍絲覺得佢哋搞事叫佢哋唔好再做
淨計泛民同本土個結果六四七三叫佢哋走都冇咁尷尬
面對民意到時出嚟結果八九成人都叫佢哋唔好留任就好笑

唉，咁好落台階都唔識用
本身選民揀邊個
都係選民自己食返
選民自己責任
我當你班泛民係出於善意
點會攬晒上身咁on9
你肯接受民意，就算咩過撚晒啲惡法
都係全香港人一齊承受
香港人唔需要同民主背道而馳嘅受薪偉人

件事係根本唔洗你班泛民揹上身，不要看得自己那麼高

我覺得難講d
中共d國家機器日日叫佢地留底做
忠誠反對派
公投未必對販民冇利

社會上有自主意志嗰啲深藍都唔想泛民留低
再講民調同公投唔會有輪椅票

收皮啦屌你老母又想幫販民洗地
一日販民唔死 香港都永不超生

如果我係深藍會2害取其輕
我反而覺得對販民有利
正常藍絲都係聽官媒講d咩就做d咩

同埋藍絲會唔會同你玩公投都係問題
btw點解冇輪椅票先
我係中共有用要你留
點解動員唔到人先?

我點幫泛民洗地
我就主張不接受委任嘅

泛民鬧咗馮檢基入臨立會廿幾年
結果都係想行返人哋舊路

怕撚咗向民意交代
怕撚到唔敢大大聲同人講
「我哋係比例代表制選出嚟嘅議員」
「冇投我哋嘅人冇資格決定我哋去留」
(設計對白)